pubg外掛廢柴們

相信有唔少ching 外掛都被人ban，或者買大陸仔d黑號比人盜翻轉頭 .你地咪lun On 99啦 *中國只有騙子是真的*。外掛撚食屎啦

用外掛死全家